Ik niet.
weet maar wat, als je hem niet snel ziet, zal hij er een hebben gewelddadige aanvallen.
'Ik wist dat de man dit zonder sommigen niet zou hebben gezegd want, dus zei ik: "Goed, ik ga nu"; en ik vroeg de anderen om wacht een paar minuten op me, want ik moest mijn "patiënt" zien.
"Neem mij mee, vriend John," zei de professor.
"Zijn zaak in jouw dagboek interesseert me erg, en het had ook zo nu en dan invloed op ons.
